\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}

\graphicspath{ {../images/} }

\title{\textbf{Plan de soutenance 1}}

\newenvironment{changemargin}[2]{
\begin{list}{}{
\setlength{\topsep}{0pt}
\setlength{\leftmargin}{#1}
\setlength{\rightmargin}{#2}
\setlength{\listparindent}{\parindent}
\setlength{\itemindent}{\parindent}
\setlength{\parsep}{\parskip}
}
\item[]}{\end{list}}

\newcommand{\smalllogo}{
   	\includegraphics[scale=.08]{logo}
}
	

\pagestyle{fancy}

\begin{document}
	\fancyhead[L]{\large \bsc{PatrOCR}}
	\fancyhead[R]{\small \bsc{Plan soutenance 1}}
	\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}
	\fancyfoot[C]{\thepage}
	\fancyfoot[R]{\smalllogo}
	\fancyfoot[L]{EPITA 2019}
    
    {\Large \section*{Plan de la soutenance 1}}
    
    \section{Remise des documents}
    
    \section{Introduction et présentation}

	\section{Répartition des tâches}

	\section{Chargement de l'image}

	\section{Réseau neuronal}
	
	\section{Prétraitement}
	
	\section{Détection des blocs et des caractères}
	
	\section{Problèmes rencontrés}
	
	\section{Prévisions et améliorations}
	
	\section{Conclusion}
	
	\section{\textit{Live review} du code}

    
    \newpage
\end{document}
